有無見過人或自已黑化?

成日睇劇,見到d角色無啦啦黑化,究竟現實中有無人會黑化? 例如經歷過咩事?
黑化之後係未能力勁左好多

對應返現實
應該係痴咗線個類

痴左, 但通常都唔會變勁

由好溫順變到仆街算唔算

許文彪果類

睇返細個D相
發覺自己愈大愈黑

我返左工之後好多朋友都話我黑化左，唔知做乜鳩

連登仔10個有9個都黑化

冇咗躁鬱症就恍然大悟，之前黑化得太勁

個病ge情况好似網台乞衣（barry ma,長毛）成日爆seed

成魔之路 你睇過未? 真人版

一個毒撚變做一個PLAYBOY 算唔算黑化

黑化到冇人頂得到，跟著我就一直帶著一個白色嘅面具生存落去。
但係我知道，我自己只會愈嚟愈黑。

有
心入面住左個魔鬼
無時無刻要抑制住佢

屌得條囡多塊閪會黑化